吾左果係甘泥比係牙

fat c miss you